被九龍灣肥廢無故攻擊 果位巴打入一入嚟

一定要影底傷勢+驗傷，仲要即刻，啲傷過咗就冇, 公立加私家醫院都要, 因為唔知公立果啲會點寫份report，私家可以攞返嚟睇。